[一人一post] 連仔忍夠你喇, 幾時先ban 晒啲5毛? 屌你老母

連仔根本唔做嘢, 搞到連登5毛橫行, 5毛不斷干擾討論

反對5毛橫行嘅5毛, 不如大家一人一post 抗議連仔唔ban 5毛啦

連仔既然覺得5毛干預討論無問題, report 極都唔理, send 極email 投訴都唔理,
5毛洗晒版又唔理
咁你唔好怪我喺度開post.

#HKisGB

言論自由

連仔畀班支持一個反言論自由政權嘅人講嘢, 根本就係幫手侵害緊言論自由

#HKisGB

講得好

巴打不如都一人一post 啦

#HKisGB

咁點分啲人係咪5毛

5毛同職業pr多撚到閪咁

同感

#HKisGB

前新浪微博內容審核員專訪：中共如何打造網絡“真理部

Push

咁你唔好怪我喺度開post

呢句真係好柒
仲諗住你會起連仔底出黎打鳩佢
點知原來係喺到開post

你覺得柒唔緊要

不過你走去講我而唔係focus on 5毛問題, 你都有啲可疑

係呀係呀
全世界都係五毛呀

果然連登仔同幫共賊無分別
就係你呢啲人開壞個頭

第一, 我未話你係5毛, 你話"全世界都係五毛呀" 已經係打稻草人

第二, 你話"連登仔同幫共賊無分別", 呢度你係用緊罪惡關聯呢個邏輯謬誤去抹黑

結論就係你用邏輯謬誤去老屈"就係你呢啲人開壞個頭"

五毛問題唔走去講, 走去轉移視線去我身上, 當人傻嘅咩

你無可能有理據去話"樓主未忍夠", 因為呢個係subjective claim
所以呢度你必定係老屈.

懶係有邏輯咁

真係幾柒
你現實係咪無乜存在感

“懶喺”？有就有無就無。
五毛問題唔見你講，但不斷將視線轉移到個人第上，你咁幫五毛做乜？

你話係就係？你無辦法證明人哋嘅感覺，所以你必然係老屈

點定義5毛
定你想整個滅聲討論區

又一件將反對5毛偷換做滅聲

有咩偷換
屈鳩人係五毛係常事
有反對意見就叫藍絲

反對五毛同滅聲係完全兩樣唔同嘅事嚟, 你咁樣拉埋嚟講唔係偷換係乜?

你又想"證明" subjective claim, subjective claim 本身就係不可證明嘅, 所以你一直係老屈

咩叫 "字忍夠" ? 用你() #1193 "智障就唔好學人上連登啦" 嘅邏輯, 你呢度唔承認自己智障的話, 你就係雙重標準人格分裂

你#66 又玩選擇性失明.

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

五毛魯班七號又無理據老屈人"佢有口話人，冇口話自己 / 雙重標準、人格分裂"

五毛魯班七號又話人無理據, 呢度你係又雙重標準人格分裂
五毛魯班七號 () #780 話 “所有魯班七嘅嘅金句都係證據”, 既然你可以自己證明自己, 你要話人無理據的話, 你就已經係雙重標準

同你講有d哂氣

咁事實反對五毛同滅聲係完全兩樣唔同嘅事嚟, 你係唔應該拉埋嚟講

冇介定五毛既準則咪即係滅聲
有人試過屌整list既人都比佢寫入list話五毛

點會"冇介定五毛嘅準則"?
以中國政府利益去發言已經可以定義為5毛
怕咁太wide 嘅, 可以加埋用邏輯謬誤去以中國政府利益去發言

所以你話"定你想整個滅聲討論區", 根本係一個假議題

連續體謬誤（英語：continuum fallacy），又稱劃界謬誤（英語：line drawing fallacy）、禿子謬誤（英語：bald man fallacy）、灰色地帶謬誤（英語：fallacy of grey）、堆垛悖論（英語：sorites paradox），是一種非形式謬誤，係宣稱由於無法精確定義某些關鍵概念，因而某些概念、論點是無用、無意義的。一種常見形式是宣稱由於我們無法在Ｘ和非Ｘ之間劃出明確的界限，因此Ｘ的概念是無意義的。

咁我咪叫你比個準則
邊個犯非形式謬誤

我未話你犯邏輯謬誤, 但你再講落去就有可能

5毛本身就有定義, 唔需要"我" 畀個準則
而in general 本身5毛就係應該要ban. 正常ban 5毛本身就唔係滅聲
你要講"定你想整個滅聲討論區"根本就有錯.

問你定義你就講返本身有定義
咁係begging the question

我冇意圖論證你係想整滅聲討論區

呢度都已經同我所理解既五毛唔同啦
收五毛錢既點同為中國利益發聲既人

乞題[1][2]（英語：begging the question 或 question begging；拉丁語：petitio principii），又稱竊取論點[3]、乞求論點[4]、丐題[4]等等，是在論證時把不該視為理所當然的命題預設為理所當然

你要話"問你定義你就講返本身有定義, 咁係begging the question" 你已經係老屈, 我無答你咩? 唔係. 你屈完未?

一開波就話"定你想整個滅聲討論區", 跟手老屈我乞題. 你係嚟討論定老屈?

「5毛本身就有定義, 唔需要"我" 畀個準則」
你講既

Q 五毛有咩定義呀
A 五毛本身有定義
Q 即係咩定義
A 本身就有定義, 唔需要"我" 畀個準則

陳述事實有咩錯?
定還是你覺得五毛本身係無定義?

話5毛本身有定義, 幾時變成"不該視為理所當然的命題預設為理所當然"
幾時變咗"不該視為理所當然"? 話你老屈無話錯你

你呢度個講法係對#76 我已畀出定義呢點選擇性失明, 再老屈我乞題

咁你就咪話你唔需要比定義啦～

#76 我畀出定義在先
#78 話"唔需要"我" 畀個準則" 在後.
你要話我乞題, 即係對#76 選擇性失明之後老屈

你依家想用邊款定義呀～

你又想老屈啲乜? 我幾時有畀過超過一款定義? 無畀超過一款定義, 而你去問"你依家想用邊款定義呀", 即係你又製造假議題啦

一款76 一款78
76你講左
78就話本身有定義 本身即係76？

回應下80

#78 指嘅就係#76, #76 我只係指出本身定義唔得? 你錯誤去屈做兩個講法, 係你問題

咁我問你 76比既野何來「本身」
你係當左76理所當然係「本身」？

五毛點會一定係收錢?

你想學五毛魯班七號呀? 五毛一定要收錢?

Ok 依家知你想76=78

五毛個字同來源點黎呀ching

話咁快就話人五毛
按你呢個post既主題 即係佢應該要被ban啦

巴打你唔好嘥氣 同你拗緊個隻就係五毛
你起下底就知

C. Martin（#247211）
借一借位，認住呢隻帶風向PR狗，屎家軍打手，低質5毛打手

1. BOB叔肯道歉未？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2. 周庭BB係咪攬炒巴團隊既人？

3. 開始頂唔順BOB叔要unsub了...

4. 點睇國安法出台後懷家軍首領ＢＯＢ叔深潛？

5. 立場又係度帶風向，幫一國兩制洗白

分享自 LIHKG 討論區

6.［極恐佈警世］慕容公子極可能先係PR公司幫港共帶風向

Quote返你個維基

「五毛」一詞源於「五毛黨」，即被政府僱傭、在網路上發言引導輿論的網路評論員，而「五毛黨」一詞因2004年長沙市委宣傳部網路評論員「每帖按5角錢加薪」而得名[3

你話我"話咁快就話人五毛"
咁你有咩證據我有話錯佢呀?

係呀又五毛
問你點界定又講唔出
總之就五毛啦 係咪呀

你指控人係五毛
論證責任係你度
請講

咁你又唔quote

但「五毛（黨）」一詞在網路上實際使用時，會被一些網民（多為對中國共產黨和中國政府持反對意見者）用於形容所有讚美、支持、擁護中國政府和中國共產黨、為其辯護者，而不論有沒有收錢。

邊個post
洗耳恭聽

實咩際
五毛就五毛 憤青就憤青 藍絲就藍絲
呢d係概念不分

你有問過"社會低下階層 #301989"點界定?
本post 內佢之前都睇唔到佢有發言, 你又點"問你點界定又講唔出"呀?

唔緊要
當你想ban撐中共既人 唔理收唔收錢
咁解釋下點解連登要ban

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

指控人係五毛又比唔到具體理由
係咪點界定講唔出

一班人濫用佢嘅言論自由
令到所有人無法正常討論

上年六月嘅連登
同今年嘅連登
兩個世界嚟
啲行動post 死晒推唔到
Miss pun, rosa ma, 喇沙仔就人手置頂

你quote wiki 就無問題, 我quote wiki 就概念不分

你呢度係將廣義五毛老屈做概念不分

獨裁政權損害言論自由, 要保護言論自由, 邏輯上就要反對"支持獨裁政權"嘅言論

你之前連問都無問過佢, 你就唔可以話佢"點界定講唔出"

咁國安法以後自我審查得啦

答果個責任自負 賴落問果個人度做咩

五毛本身講緊收五毛錢既人
將佢包埋唔收錢 係咪九唔搭八

同時 點解網民咁用就等於呢個字咁解？

無人叫佢問. 咁問根本就係跣人

答嗰個點答係一回事, 咁問人就係set 個trap 畀手足踩. 你blame the victim 完未?>

五毛本身講緊收五毛錢既人? 你又對自干五係5毛之一選擇性失明

同感, 呢度仲有一件叫 小江（狗官） 嘅人, 5毛呢個問題核心又唔見點追擊, 但係咁spin 走去啲反五毛嘅人度

同意

不過想問 點解由佢係連登度嗡會損害到言論自由
問題2 叫人做港豬/唔衝/移民叫唔叫支持緊獨裁政權
你唔做野去反抗即係助紂為虐

咁我收返

叫佢做比唔到理由既白痴仔算

Blame咩victim
自己講野唔係自己承擔、負責？

口號po又算唔算引到人一齊回口號 set trap

1) 無人有無限時間無限注意力. 幫助獨裁政權嘅言論, 你畀佢存在已經係不必要地浪費手足時間同精神去判斷.

你問題2已經係玩緊劃界謬誤啦, 你不斷loop 點劃界可以loop 到沒完沒了

Quote多次比你睇五毛「本身」係講緊咩
我諗你會同意「本身」係講緊個字既來源，有時間既意思

「五毛」一詞源於「五毛黨」，即被政府僱傭、在網絡上發言引導輿論的網絡評論員，而「五毛黨」一詞因2004年長沙市委宣傳部網絡評論員「每帖按5角錢加薪」而得名[3]「自乾五」一詞最早於2005至2008年之間零星出現，2008年之後出現頻率變高[4]。2014年，該群體引起了中國媒體的注意，並受到了中國媒體官方的高度評價，被稱為是「社會主義核心價值觀的堅定踐行者」[1]。

「自乾」是「自帶乾糧」的縮略語。但簡體字「干」同時對應繁體字「乾」「幹」，由於繁簡轉換的特殊性，該詞常被誤解作「自己單幹」之意；然而近年來亦有不少網民故意寫作「自幹五」以增加對其嘲諷效果。

自己講野自己承擔, 唔等如問嗰個咁問無問題, 你偷換完未?

我狙擊d咩你都要理既

"源於"唔等如現時都係咁用.

咁五毛反對人ban 5毛, 5毛唔反對5毛, 又好合理嘅. 你係咩人我真係唔知囉

根本連登就越嚟越搞笑，有佢講冇人講，講多兩句唔啱聽就話人係5毛。真正嘅言論自由係講咩都得，每個人都有獨立思維，如果講多兩句對立言論就話要滅聲，咁連登仔同共產黨有咩分別？

真正嘅言論自由, 邏輯上係唔可以接受反言論自由嘅言論, 因為咁就係反言論而唔係保護言論自由

1 咁樣會唔會令會員失去左判斷五毛既訓練
再加上 ban五毛會唔會令呢度既人少左思考點解反__係啱，__國係錯，少左另一立場既思想流入

問你問題原本都犯謬誤 唔該你去了解下「謬誤」咩意思，請舉出我呢個問題思維上既錯誤，我係確認緊你既意思，唔係論證一d野
Ban人咁撚重要既野原來唔撚駛劃界
鳩ban算啦 到時睇下邊個仲上連登

一方面你話支持言論自由，另一方面你為咗理念而要滅聲。按你呢個邏輯，政府為咗維穩而去滅聲都完全冇問題，只係大家嘅理念唔同

自己講野自己承擔叫唔叫blame the victim

呢條片又叫唔中set trap叫人講真話比人拉

本身

咪人一個 乜都要標籤

1) 5毛本身要ban 係咪真係完全ban 得晒都係一個問題, 所以你講嘅問題難以成立

2) 5毛不斷loop住問你點劃界, 唔係第一次見. 你嘅言論係可疑. 唔信你好合理.

ban 人需要劃界同你反問我點劃界, 係兩件事嚟, 我唔係admin. 但你咁問得, 係值得懷疑你係用劃界去否定ban 5毛呢件事

你呢個講法係老屈

根本唔係因為"只係大家嘅理念唔同", 你根本無反駁到當中嘅邏輯問題

你支持"反對言論自由"嘅言論, 咁你係支持緊言論自由定破壞緊言論自由呀?!

比呢度既user獨立思考出點解要反對、捍衛某d野好嗎
擺佢地係溫室真係鞏固到佢地立場咩

呢條片睇唔到係一個"問題"嚟
無問人嘢, 又點樣set trap?
你無正面回應"自己講野自己承擔, 唔等如問嗰個咁問無問題"呢點

so? 而家啲人唔係咁用就唔係咁用㗎啦

問題你係喺一個反5毛嘅post 度左spin 右spin.
反5毛有乜問題?

1 唔知你答緊咩 認真
唔覺你回應緊我所講既內容

2 ban唔ban人緊係同ban人既準則掛勾
你比唔到ban既準則點支持你ban人

唔撚ban 5毛討論到咩?

師兄你係咪喺度搞笑？我幾時有講過支持反對言論自由嘅言論？我一開頭嘅宗旨已經講緊真正嘅言論自由係講咩都得，而唔同意好似你咁為咗個人理念而支持滅聲。如果你嘅理念係同普世價值觀相同，自然會得到大家支持，點解要害怕有相反嘅聲音？

條片鼓勵緊人講真話 引佢地去犯法比人拉
可唔可以按你指控set trap呢個邏輯咁理解

就住問人支唔支持 呢樣野我覺得冇問題

1) 如果5毛係ban 唔晒的話, 咁你話"咁樣會唔會令會員失去左判斷五毛既訓練" 就唔可能出現

2) 我係admin? 呢啲嘢係admin 需要畀出交代.

Spin乜鳩
討論一樣野唔駛睇佢所支持既原因？
我咪一路問你所提供既理由

就咁問 殺人係咪唔好
點答呀
革命同你殺人為樂都唔同啦

洗版阻人討論既 我覺得要ban
不過個理由係洗版

可唔可以講下唔ban點解討論唔到

上面"你支持" 唔係真係指"你本人" , 只係一個代名詞
A君支持"反對言論自由"嘅言論, 咁A君係支持緊言論自由定破壞緊言論自由呀
你話"真正嘅言論自由係講咩都得"已經係邏輯上講唔通啦.
你話"為咗個人理念而支持滅聲" 已經係老屈

因為指出邏輯上講唔通就係"害怕有相反嘅聲音"? 咩邏輯?

咪繼續攬住言論自由
睇下今時今日連登俾五毛搞到不倫不類，個朵臭哂
你就繼續言論自由

咁加上條友係咁喺英國戰線嘅post 入面左spin 右spin, 不斷用邏輯謬誤雙重標準去詭辯又點呀?

家吓我無答你咩? 你而家嘅行為, 懷疑你有咩問題?

1 點會ban唔哂 一有comment撐共就ban
呢度user又應該會積極撳個report掣

2 你答唔到鳥
重複一次 你比唔到ban既準則點支持你ban人

封鎖原因個功能唔太方便
有冇可能係可以trace返喺邊個post block咁

你上面先話"就咁問 殺人係咪唔好
點答呀
革命同你殺人為樂都唔同啦"

咁洗版為樂同洗版抗議admin 版務問題都唔同啦

5毛可以不斷用詭辯法轉移視線, 咁成個post 就變咗垃圾. 無人有無限注意力無限時間

咪就係, 條友都唔知係咪唔知咩叫言論自由

1) 點解一定ban 得晒, 總有啲踩界言論唔知ban 定唔ban, 咁總會有啲放生咗

2) 我答唔到? 畀完你自己選擇性失明老屈我答唔到, 一早已經答咗你五毛係乜, 你又當睇唔到之後老屈我答唔到

A支持反對言論自由
咁大家咪拎理由出黎傾言論自由值得支持定反對
你唔比A君講野
點知A君講既野啱唔啱
可能到頭來言論自由係唔值得支持呢
言論自由同其他野唔係教條
係要用理由黎支持
如果唔係，同盲撐緊有咩分別
咁大家都係鬥盲撐
原來自由同極端兩派支持緊既野冇正當性、冇說服力既

你比佢講野 先係體現緊言論自由

講得"反對言論自由" 就已經係破壞緊言論自由, 咁點"支持言論自由" 邏輯上根本講唔通

而家under 中國獨裁政權之下有空間去畀你咁玩咩? 你而家咁只係幫緊中國

2劃咩界謬誤 準則既野你都冇應過
又係我屈你？

即係block果下其實可唔可以
自動log咗係喺果個comment度見到問題
唔洗次次複製或者打個原因

另一方面亦唔想走返出去名單先睇到封鎖原因

仲有, 你呢度係將個前設shift 咗

前設係"支持言論自由" 的話, 咁反言論自由嘅言論就唔可以存在
你要討論言論自由係咪值得支持, 個前設係已經改變

但喺中國威脅之下, 根本無空間畀你去討論言論自由係咪值得支持, 因為要討論呢樣嘢, 前提係要你有充分言論自由, 但而家已經無

一早已經講過"對中國有利嘅言論"加"玩弄邏輯謬誤" 你話我答唔到唔係老屈係乜?

點會邏輯上講唔通

當有兩個人
A： B：

1. A同B共同認同言論自由
2 A以言論自由既方式提供理由去反對言論自由
咁呢個就係基於言論自由下反對言論自由

我諗你講邏輯上講唔通即係講緊矛盾啦
矛盾即係 多個一樣野不能同真、不能同假
X = 支持言論自由 Y = 反對言論自由
你想講冇 (X & Y)
我提供左點樣X之下Y
就算反對言論自由，都係尊重言論自由比既空間、每個人用理由說服人既機會去講

因為而家under 中國獨裁政權之下
1. A同B共同認同言論自由
呢個前設已經有問題

我咪問緊你
叫人做港豬/唔衝/移民叫唔叫支持緊獨裁政權
你唔做野去反抗即係助紂為虐

唔做野去反抗未必可以即刻定義為助紂為虐
但基於連登嘅持份者其實唔係一般users , 所以我話我唔係admin , 係已經答咗你

Ok 我承認

咁點解唔可以係言論自由之下比反言論自由既野出現
咁樣係試圖將言論自由變成死既教條同埋係咪再係言論自由呢

因為而家香港有無言論自由已經係一個問題喇

連登係一個香港人為主嘅forum 呀

溫水煮蛙 香港講左好耐
—
我作為持份者咪同你傾緊點定

言論自由優先定（連登仔）共同既立場優先

講緊個forum你就spin去香港
舊高登點解係高登呀～～

你作為持份者? 我睇唔到點解你作為持份者
我唔認為一個會員持份者, 因為連登有咩廣告費, 會員無錢收. 連登死咗, 會員無金錢上損失, 但admin 全部都有. 所以去到好detail 嘅劃界, 你去問一個會員係唔合理

有幾最不倫不類我見就下下屈人五毛藍絲 更多既係分化 blocked 反對唔同意見（唔係撐共既意見喎） 不求上進

言論自由優先, 但香港本身言論自由已經係有危險
所以你#166 個前設根本唔存在, 你仲想" 基於言論自由下反對言論自由" 根本就唔可能, 所以只可以先以"保護言論自由"做前設

邏輯謬誤=五毛=詭辯？

最不倫不類我見就下下話言論自由但畀5毛亂舞.

你鐘意點懷疑我都阻喎到你

幾時係劃個等號? 你邊忽得出呢個論點?

咁你係值得懷疑喎

咁得啦 連登admin唔駛同你交代

點解佢係五毛：
1. Spin or,
2 邏輯謬誤雙重標準 or,
3 詭辯

你果句比既理由係咁

言論自由有危險仲唔支持言論自由包哂所有野，即係包括反對意見

連登admin 交唔交代, 同會員應否/可否 要求admin 交代, 係兩回事嚟

之前我已經講過你畀我去講的話我會選擇咩定義, 你又問?!

你繼續要求 你唔係持份者佢唔駛理你

舊登點解係舊登就係林祖舜冇理高登仔意見
有d 咁請問會員係咪持份者

言論自由有危險, 你#166 個前設根本唔存在, 你#166 個前設根本唔存在就無空間去討論反對意見

睇唔明

admin 理唔理一回事, 我可以繼續要求

有危險先更值得支持呀 Ching

覆到攰 恕我走先 當我駁唔到啦下

言論自由有危險, 點可能先更值得支持反對言論自由嘅言論出現?

因為比人講唔同既野係體現緊言論自由

講埋呢句

你話條界admin搞
咁即係你支持緊ban人 但唔知ban邊個

問題係講嘅嘢已經係損害緊言論自由, 咁已經唔係"體現緊言論自由", 仲要言論自由正受威脅時 , 反言論自由嘅言論點樣"體現緊言論自由", 為咗你嘅體現緊言論自由, 而去畀已經endanger嘅言論自由去冒險, what the fuck you are talking about?

唔係"唔知ban邊個", 只係踩界嘅點定而已, 唔好混淆

答左一次～

唔知點定咪即係實際要ban咩人你都唔知

總會有明顯幫中國講嘢嘅, 所以你話"實際要ban咩人你都唔知" 已經係有錯

咁你又知唔知點樣幫中國講野既人要ban
唔知既話咪即係唔知ban邊d人

支聯會民主黨叫唔叫幫中國講野

你而家咪就係玩緊點劃界囉, 我之前無話錯你啦
你可以不斷loop 咩先叫"幫中國講嘢"

幫中國用國安法跣人已經ban 得啦.
我仲有講埋"怕咁樣唔夠的話, 加埋用邏輯謬誤詭辯囉"

你用"支聯會民主黨叫唔叫幫中國講野" 你係講緊中國點劃界, 而唔係5毛點劃界. 前面講緊嘅係"反言論自由" 做定義, 你loop 完未?

概念可分為封閉式概念與開放式概念。前者是指可明確定義的概念，比如正方形；後者則是指無法明確定義的概念，例如身心障礙者。開放式概念往往會有處於灰色地帶的例子而造成爭論，然而在大多數情況下我們仍然能區分該概念的成員與非成員，因而這些概念仍然是有用且重要的。

連續體謬誤的錯誤在於宣稱沒有精確的界限就無法區分概念的成員與非成員，然而儘管我們無法給出特定的「頭髮數」作為禿子與非禿子的界限，我們通常還是能區分頭髮很多的非禿子和頭髮很少的禿子。

建唔知咩中國都叫幫中國講野啦

笑死 跟你咁行你估連登有冇人上

你玩完點劃界未?

你想講五毛係開放式？唔好咁柒好唔好

估之嘛, 你估無, 我估有, 有咩問題?

我有解釋過點解講劃界
玩乜鳩

上面講緊因為定義5毛所以需要定義咩先係幫中國講嘢, 你畀到個唔係開放式概念出嚟, 你咪可以話我錯囉, 論出招

請出招

每次見到呢啲Post就好笑

先唔講 Ban五毛呢個行為 本質上就係違反言論自由
同大陸微博刪人留言幾乎一樣
打著言論自由嘅旗號做違反言論自由嘅事

最好笑係 而家連登五毛嘅標準係 只要同我意見不同 就係五毛
歡迎樓主屈我係五毛

連仔先唔會聽你講 亂咁Ban人只會玩死個論壇

我等緊你呀, 你畀到"咩先係幫中國講嘢" 嘅 "可明確定義的概念", 咁你話嘅"但唔知ban邊個", 你就自己答咗自己喇. 你畀唔出的話, 你#209嘅講法就錯, 是旦揀一樣啦你

先講ban 5毛呢個行為, 邏輯上就唔係違反言論自由

你話"而家連登五毛嘅標準係 只要同我意見不同 就係五毛" 係對執行者同普通會員混為一談

叫人ban 5毛等如" 亂咁Ban人"? 老屈完未?

//先講ban 5毛呢個行為, 邏輯上就唔係違反言論自由//

解釋下? 點解Ban人唔係違反言論自由?

//你話"而家連登五毛嘅標準係 只要同我意見不同 就係五毛" 係對執行者同普通會員混為一談
叫人ban 5毛等如" 亂咁Ban人"? 老屈完未?//

Admin點判斷個個人係五毛? 五毛會刻住自己係五毛?
有唔同意見就五毛?

上面其實解釋過點解ban 5毛唔係違反言論自由
因為如果你要支持言論自由的話, 咁反言論自由嘅言論, 就係損害言論自由

上面有人提出過畀人討論應唔應該有言論自由嘅討論. 但呢個問題係, 香港仲係有完全言論自由嗎? 正常人都唔會咁覺啦啩?

點判斷5毛上面講過好多, 同一個講完又另一個問, 不如你睇post 啦. 唔好係唔係都鳩up"有唔同意見就五毛"啦

咪傻啦 就算係反言論自由嘅言論都係 要受言論自由保護
有啲國家可能會限制言論自由 當關於誹謗中傷 威脅傷人等等
從未聽過反言論自由係唔應該被保護
你呢種思想好危險

一陣又自己介定五毛 一陣又自己介定咩野係反言論自由嘅言論
根本同中共一樣 咩野野都係我定義 泛民都屈成港獨再DQ

唔識言論自由就唔好鳩UP就真

BTW 唔得閒追Post

既然你上面覆過 不如你Copy and paste俾我

睇下你有咩野高招 點知個個人係五毛

你話"反言論自由嘅言論都係 要受言論自由保護" 根本解釋唔到
"反言論自由本身就係破壞言論自由" 呢點
你要保護言論自由, 但畀破壞言論自由嘅嘢存在, 咁你係保護緊言論自由定破壞緊言論自由?

幾時"自己界定五毛"? 打稻草人?
根本你就係打稻草人去老屈"根本同中共一樣".

唔識邏輯就唔好鳩up就真

我一個對N個, 個撚個好似你咁, 我咪被人loop 死?

不如你講下反言論自由本身點樣破壞言論自由
Btw 言論自由唔係一個邏輯問題 係一個簡單又直接嘅權力
人人都應該有權講佢想講的說話
佢就算真心反對言論自由 佢都有權講出來
你可以唔信佢講的說話 但無權阻止佢講
就算佢講出來 有人信左 從而支持唔要言論自由 咁又點?
呢個都係佢權力
人權 唔係要求追求真善美 佢單純就係一個權力

講左咁耐 肯講點分五毛未

咪叫你Copy and paste囉

再唔係一句講完啦 有幾深嘅理論呀

你講咁多都無去解釋到""反言論自由本身就係破壞言論自由" 個邏輯

言論自由唔係一個邏輯問題, 但某啲言論會唔會破壞言論自由就係一個邏輯問題.

你講咁多嘢都無去解決過個邏輯問題. 你而家只係loop 返一次你之前講過嘅事

佢"真心反對言論自由" 的話, 咁佢被ban 咪無言論自由囉, 咁有乜問題? 你講講邏輯上有乜問題先? 唔該

上面講咗點分五毛, 你而家係要求我講完又講, 你答咗我"我一個對N個, 個撚個好似你咁, 我咪被人loop 死?" 未?